\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}

		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: $14.$ listopada $2021.$
				\item Prisustvovali: L.Kalinovčić, L.Banić, J.Skokandić, D.Sermek, M.Đukin
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  sastanak s asistentom
					\item  razjašnjavanje funkcionalnosti i zahtjeva aplikacije
					\item  odabir programskih jezika
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: $25.$ listopada $2021.$
				\item Prisustvovali: L.Kalinovčić, L.Banić, J.Skokandić, J.Freund, D.Sermek, M.Đukin
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  raspodjela poslova za 2. i 3. poglavlje dokumentacije
					\item  raspodjela UML dijagrama
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: $1.$ studenog $2021.$
				\item Prisustvovali: L.Kalinovčić, L.Banić, J.Skokandić, J.Freund, D.Sermek, M.Đukin
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  raspodjela poslova za 4. poglavlje dokumentacije i backend
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: $8.$ studenog $2021.$
				\item Prisustvovali: L.Kalinovčić, K.Palić, L.Banić, J.Skokandić, J.Freund, D.Sermek, M.Đukin
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  dogovor oko detalja u bazi podataka
					\item  raspodjela poslova za generičnu funkcionalnost
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: $16.$ studenog $2021.$
				\item Prisustvovali: L.Kalinovčić, K.Palić, J.Skokandić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  demonstracija generičke funkcionalnosti
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}
		
			\begin{longtblr}[
					label=none,
				]{
					vlines,hlines,
					width = \textwidth,
					colspec={X[7, l]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]}, 
					vline{1} = {1}{text=\clap{}},
					hline{1} = {1}{text=\clap{}},
					rowhead = 1,
				} 
				\multicolumn{1}{c|}{} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Lovro Kalinovčić }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Kristo Palić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Luka Banić }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Juraj Skokandić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Jakov Freund }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{David Sermek }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marko Đukin }}} \\  
				Upravljanje projektom 		& $2$ &  &  &  &  &  & \\
				Opis projektnog zadatka 	& $3$ & $1.5$ &  &  &  &  & \\

				Funkcionalni zahtjevi       &  & $0.5$ &  &  &  &  &  \\
				Opis pojedinih obrazaca 	&  &  & $2$ &  &  & $6$ & $2$ \\
				Dijagram obrazaca 			& $1$ &  &  &  &  &  &  \\
				Sekvencijski dijagrami 		&  &  &  & $2$ & $1.5$ &  &  \\
				Opis ostalih zahtjeva 		&  & $1.5$ &  &  &  &  &  \\

				Arhitektura i dizajn sustava	 & $1$ &  &  &  &  &  &  \\
				Baza podataka				&  &  &  &  &  & $40$ &   \\
				Dijagram razreda 			& $2$ &  &  &  &  &  &   \\
				Dijagram stanja				&  &  &  &  &  &  &  \\ 
				Dijagram aktivnosti 		&  &  &  &  &  &  &  \\ 
				Dijagram komponenti			&  &  &  &  &  & $5$ &  \\
				Korištene tehnologije i alati 		& $0.5$ &  &  &  &  &  &  \\
				Ispitivanje programskog rješenja 	&  & $10$ & $2$ & $5$ &  &  &  \\
				Dijagram razmještaja			&  &  &  &  &  & $1$ &  \\
				Upute za puštanje u pogon 		& $1.5$ &  &  &  &  &  &  \\
				Dnevnik sastajanja 			& $0.5$ &  &  &  &  &  &  \\
				Zaključak i budući rad 		&  &  &  &  &  & $3$ &  \\
				Popis literature 			& $0.5$ &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Frontend 			& $30$ &  &  &  &  &  &  \\
				Backend 			& $10$ & $10$ & $1$ & $5$ & $0.5$ &  & $0.5$ \\
				Izrada baze podataka 			& $1$ &  &  &  &  &  &  \\
				Objava 			& $1$ &  &  &  &  &  &  \\
			\end{longtblr}
					
					
		\eject
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}

		\begin{figure}[H]
	 	 	\includegraphics[scale = 0.9]{slike/pregled_promjena.png}
	 	 	\centering
	 	 	\caption{Prikaz aktivnosti na repozitoriju}
	 	\end{figure}